「撐警大聯盟」在得悉朱上訴失敗庭外高叫 「林鄭月娥下台」

十數名支持朱經緯的「撐警大聯盟」市民，在得悉朱上訴失敗，要重返獄中過中秋後，在庭外高叫「法治已死，香港沉淪」、「特首無能，香港已死」、「警察抗暴，被拉被鎖」、「林鄭月娥下台」等口號，而愛港之聲、珍惜群組等團體同時在執拾物品離開。

今午有近百名支持者到庭撐朱經緯，坐滿整個法庭延伸大堂，曾替朱撰寫求情信的退休警務處刑事及保安處處長羅夢熊、朱的前妻均有到庭聽取判決。坐在法庭延伸部分的支持者聞判一臉愕然，部分人直至散庭後始從記者口中得知判決，即低聲說「仆街」。有數名支持者落淚，不斷用紙巾拭淚。

記者鄭語霆 蘇曉欣

反了 反了

究竟幫朱蛇定害佢架

做得好

收工
走住屌

蒼天已死，黃天當立

有數名支持者落淚，不斷用紙巾拭淚。

成班笑笑口興致勃勃好似中學陸運會啦啦隊咁做乜鳩

又搞亂香港

應該仲有得上訴, 即係仲有得開工

#反了反了

果然係６８９子弟兵

黃絲777

同我大聲啲

689 反了

炒哂佢地啦

咁多標語當中，係「香港已死」有些少意思，見到咁嘅場面和演員就明白

要加錢架

又話人示威搞亂香港

好大一盤棋 撐朱只係副策，主策原來係要接林鄭落台

警察抗暴？
行過都叫暴

林門鄭氏下台

學下當年班牛屎佬，燒紙紥公仔同林門鄭氏神主牌，佢仲唔嚇到賴屎？

仲以為他們大聲指罵法官係狗官